今晚食咩好

一個人

屎

雞煲

食左麥當勞